[全香港都放棄左你喇午熟精]卜極都卜唔到壽司郎 卜到但禁左堂食可以點

以前聖誕節想食壽司慶祝就話元氣板長 一家人本身想食壽司郎 卜啦卜啦提早卜都冇撚用 7婆禁晚市冇得出去食 唔通買爭鮮咩 上熊貓睇先知有得嗌壽司郎

屌咁我之前卜黎托咩

利申:卜左3個月佢同我禁撚左個晚市堂食